請尊重前線決定

咁請問宜家仲留守嘅手足
可唔可以都尊重吓今日百幾萬嘅和理非呢？

要人尊重你 請先尊重人
就係咁簡單
求吓大家

你要人尊重你意見
不如問比人拉左，啲狗會唔會尊重你同包容你

不割𥱊唔係你地一意孤行嘅籍口
請認真諗吓你地仲喺度做緊乜

不割蓆 不分化 核爆都唔割

又係呢句

今晚如有因武勇而被捕既手足
因現時狀況敵我難分
所有法援及義務律師將不為其提供服務
已fact check 自己醒水

【2355】示威者陸續離開金鐘夏愨道，有人舉起「慢慢後退」的藍色旗幟，亦有人一路叫喊「一齊走」，並一路後退，現場示威者持續減少。

咁請問做咩仲要送頭呢？

係咪狗隻唔尊重你 你就唔尊重其他手足呢！？

啱呀，尊重下170萬手足！

一早有共識係和理非，又加上今日咁多鬼，打開前線都要講句：留乜撚！

螢光棒
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

不割蓆係建基於大家有共同目標
槍口一致對外
尊重大家有唔同諗法同做法
當有勇武手足唔想人指手畫腳時
請亦都唔好幫今日170萬人和理非回合畫蛇添足啦